[警示]黎明行動瓶頸

黎明行動過去一週可以話係升級版既不合作運動 經濟打擊十分顯著 本來應該繼續 但係依家既情況就好似我地一開始既塞鐵咁 唔係想做民意撚 但係佢既動員能力要好大 或者我地睇下可唔可以放慢小小節奏 比手足們都可以回下血 尤其係經過中大同poly之後 有好多手足們都傷既傷 拉既拉 當然唔會阻止各位手足 如果你地依然繼續黎明行動都冇所謂 我係擔憂佢既成效冇一開始咁大 最後最後最後
工會真係好撚緊要 唔該你地入啦好嗎 咁樣先可以發動一次有巨大殺傷力既大三罷和藍絲被大三罷架